{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3075434592/hotel-701-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229447&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=117728&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322657063&selectedRatePlan=391529531&expediaPropertyId=96076081&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 701"
    },
    "text": "ホテル 701 (호텔 701)\n文字数を増やすためにホテル701での宿泊は浦項で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 さらに、ホテル701ではバー/ラウンジやスナックバー/デリーなどの他の便益施設やサービスも提供しています。 最高の瞬間をホテル701と共に作ってみてください! , ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:19:00遅いチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~19:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 07:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアにおける無料WiFi提供客室内の無料WiFi（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合）） , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル701での宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテル701ではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。さらに、バー/ラウンジやスナックバー/デリーなどの他の便益施設やサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル701の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテル701には18個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル701のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は16:00ですが、チェックイン終了時間は19:00です。ただし、客室利用状況に応じて遅いチェックインも可能です。最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテル701には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル701でも新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は現地の規定をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル701のフロントデスクの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテル701のフロントデスクは毎日09:00から19:00まで運営しています。もし07:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル701のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ホテル701ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル701ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル701ではインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル701では共用エリアでの無料WiFiが提供されています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます（速度:100Mbps以上、1~2人または最大6台まで適合）。"
        },
        {
            "question": "ホテル701には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル701には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル701には喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル701には指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 617
    }
}